林早泄條柒頭皮賺錢唔緊要，但都要有番d職業道德啊

鐘意就出賣會員🖕🏻ban 9 人地個apps
一係就假民主，屌佢老母，佢老母俾狗屌🖕🏻

樓豬係隻狗 ？

其實唔一定要下下親身落場既...

我都無講自己要屌😂